朋友已走

轉圈轉圈哈姆共你

以為講緊BU單嘢

朋友已走 bu bi bu bi 深切治理
容貌已扭 火光火光 燒到巷尾

粉撒散落傳空氣 慶生意外樂載悲
無謂中招 愛惜自己(音:基) 不要自棄 (學習自理 福至別棄)

邊間教會

我今年生日真係好開心呀
我諗下年生日一定會更開心架姐
係咪啊哈姆太郎🥰🥰🥰

粉爆完全無需理

爆多兩次未怕死

推到全首
trump dai san yat gor

「唔會爆啦 怕乜嘢啫梗照住你」
「唔喇我驚 八仙已經奶過鑊嘢」

咩？

浸會 你呢？

推到全首

以為係eason首人來人往